[可唔可以戴開個口罩] 英文係咩?

連登咁多英文達人
想請問以下句子既英文係咩? 謝謝

1. 可唔可以戴開個口罩
2. 唔戴口罩就落車
2. 你自己死好，成車人唔想陪你死
3. 點知你有冇肺炎，保障自己保障大家
5. 即刻落車隻揪，我屌你老母

感謝
Thanks

My power powerful

1-5:mother see rubbish language

You don’t wear mask, your spring pocket will be barbecued!

5: diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

忍唔住笑左

please wear mouth mask

if you don wear face mask, I fuck your mother penis

my power is very super, please wear mouth mask

我自己試下翻譯連登英文達人幫我睇下正唔正確? thx

1.please wear mouth mask

2. if you without mouth mask,please down car

3. you die is good, all car people die is not good.

4. I don't know do you have chinese virus,save you save all people

5. Down car right now, I fuck your mother pussy

5. Down car one on one fught right now, I fuck your mother pussy

只識google translate

ching, your eng are good ar
only one comment:
4. I don't know do you has chinese virus,save you save all people lar 7 head.

認真mode
1. Would you please wear a mask
2. If you don’t wear the mask then please get off the bus
3. Even you don’t care about dying because of the virus, it doesn’t mean the others are thinking the same
4. How do we know if you are infected or not? Please protect yourself and the others
5. Get off the bus now and fight me! Fucking cunt

Dont get off the car, if you wear a mask

如果你戴口罩，就唔好落車

I just get off the car immediately, I fucking your mother
我即刻落車屌你媽媽

感謝

1. 可唔可以戴開個口罩
我連中文都睇唔明

yes

係喎
Sorry for 1999

可唔可以戴「返」個口罩
至岩

學術台睇唔明冇乜出奇

Thanks
You are very good and super

乜撚野戴開個口罩....
What 7 u say ar

please wear open mouth cover

1. 可唔可以戴開個口罩
Would you please wear a mouth bra?

2. 唔戴口罩就落車
No bra, no car.

3. 你自己死好，成車人唔想陪你死
Please die yourself. The car people do not want to die with you.

4. 點知你有冇肺炎，保障自己保障大家
Who knows if your lung has any flame? Protect yourself; protect ourselves.

5. 即刻落車隻揪，我屌你老母
Down car and pvp, fuck you!

4. How did you know you are not one of the carrier? My sperm heals everything suck my dick.